係美國住左8年 即將回流返香港 到底撈咩好

如題

因乜咁睇唔開呀

lkf扮abc呃飲呃食

海底

覺得呢到好悶 生活太優閒 攪到個人好頹好無衝勁
所以想返香港試下

有無係美國既巴絲打有同感

呢句言論會唔會摟屌左少少

咁快啲返黎香港，呢邊好充實

其實美國都未必係大家想像中咁好...

你咁講，傷透巴絲的心，佢哋發夢都想走，以為走咗就乜問題都冇

睇咩州喇

不過講下啦
香港已經唔係往日既香港

上次返去直頭覺得個個行人都失去靈魂
眼神極其空洞
好多就算精神少少既都係強顏歡笑
其實苦苦掙扎緊

仲有更多既人因為知道呢個地方無未來
選擇醉生夢死 有錢咪食曬佢玩曬佢

如果你有綠卡/美國身份既咪返去睇下有無得發展
就算唔對路都可以返轉頭

如果無既
就真係唔好諗咁多了

其實最近個次返去玩都有d唔習慣...
一黎人太多.. 二黎空氣差..

已入籍
所以先會話返去試下
不過係煩緊返去做咩好
利申: 依家做緊地勤 月入約2000美金

但香港地大把人浸過鹽水
所以呢個都唔算一個大優勢

黎啦黎啦好好玩架呢到

係美國考CRE
返香港報公務猿

dllm你想係香港無限OT?

算罷啦

香港無嘢好撈
你有公民銀行唔請
最後做返地勤少一截人工
香港使費又貴

利申：紐約十年居民，回流香港一段日子

咁當初回流返港既原因係咩

咩年紀 咩學歷 對咩工作有興趣

廿六歳 大學畢業 無咩特別興趣

入公營事業 做AM或M

一樣美國8 年，返左兩年工，之前有諗過回流，不過返去要租樓,工作壓力會更大，最後決定算了。

興趣呢家野…
有心的話，好多local meet up可以挖掘
想要靜態少少既圖書館都好多免費活動小組

請問可以透過途徑知道呢d活動

如果你問圖書館活動的話
只要你個州唔太濕鳩
google search local library events 應該就會直接出link俾你